[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1645)

無人開？

手球？

又針